# Bot Smart Scheduler

## Links

- [English version](README-EN.md)

## На данный момент бот распознает только время, написанное на русском языке.

Если вам нужно быстро и с удобством планировать свои задачи, бот Smart Scheduler станет незаменимым инструментом в этом деле.

![Пример использования](https://habrastorage.org/webt/03/ie/sd/03iesdxbqwrpwrkoxtl3ibmtkfs.png)

## Как использовать

[Бот Smart Scheduler работает в Telegram.](https://t.me/SmartScheduler_bot)
Просто напишите задачу и требуемое время, а Smart Scheduler автоматически найдет дату и задачу в сообщении.
По истечению времени запланированной задачи бот Smart Scheduler пришлет вам уведомление.

Данный бот распознает большинство форм представления даты человеком (например «через X минут», «без пятнадцати десять», «послезавтра пол первого»), поэтому вам не нужно следовать определенному формату времени.

## Особенности

Smart Scheduler способен записывать время с точностью до минуты.
Smart Scheduler хранит для каждого чата задачи раздельно и может функционировать в беседах.

### Поддерживаемые комманды:

- 🗓 **/list** - Показывает активные задачи для данного чата.

- 🗑 **/del** _1, 2, ...N_ - Удаляет задачи по id.

- 🗑 **/del** _1-10, A-B_ - Удаляет задачи в введенном диапазоне.

- #️⃣ **_/N_** - Удаляет N-ную задачу.

- 🌐 **_/tz_** - Настройка часового пояса.

и конечно же /start и /help.
